香港戲院大發慈悲 今晚安排16場非《復仇者聯盟4》放映

迪士尼發行的《復仇者聯盟4終局之戰》將於明天正式上映，而該片未上映已先行打破多個紀錄。當中除了戲院提早開場紀錄、戲票票價上調幅度紀錄外，同時也令一眾上映中電影也需要作「終局之戰」。

據初步估計，全港戲院明天共有約千三場的放映，不過當中《復仇者聯盟4終局之戰》卻已佔了1,159場，佔了全港上映場次88%，其餘十五部上映電影，卻要瓜分149場場次，當中晚上七時後的夜場，更只餘下16場。

在十五部明天仍上映的電影裡，當中以高先發行、陳小娟執導的《淪落人》所佔場次最多，共有42場，其中八場為夜場，其次便是華納發行的《哭泣的女詭》，22場場次裡有三場夜場。其餘有夜場的電影，還包括了安樂發行的《三夫》與《冷血戰曲》、洲立發行的《孟買酒店》，以及高先發行的《天逆反擊戰：地球起義》，主要集中在百老匯電影中心與新光戲院Super 3三面幕影院。

16場咁多

樓上又copy我段文字劇透
屌你老母

企業社會責任

非份熟女摺得未